加拿大BC省前法官：新疆「種族滅絕」是謊言

（北美通訊）由加拿大卑詩省省長賀謹（John Horgan）成立的華人社區諮詢委員會，成員之一前華人法官余宏榮（Bill Yee）接受當地電台訪問，他表示，加拿大政客對中國在新疆作種族滅絕的指控是捏造及謊言。當局回覆指，余宏榮只是表達個人意見，強調省政府支持加拿大聯邦政府的對華立場。
....
資料顯示，為卑詩省退休地區法官的余宏榮在廣州出生，1959年13歲時移民加拿大，先後任律師、市議員和法官，曾促成廣州及溫哥華結為友好城市。目前，他是卑詩省省長華人社區諮詢委員會成員，也是華裔加拿大人博物館董事會成員。

蝗官

共狗黎

In 1993, the Vancouver Sun reported that Yee had said there may be another “perspective” to the Tiananmen Square massacre, and that Vancouver’s pro-democracy activists may have a “hidden agenda” regarding the 1989 event.

加拿大萬錦市議員嘲笑香港示威者並表示對人權冇興趣，政府堅持升中國國旗

加拿大前省華人議員陳國治（Michael Chan）參加愛國愛港集會

加拿大好多華人政客都係奶共

支那大有名你叫

其實加拿大有冇叛國相關嘅罪？

有知名度既華人參政人士
一定收中共好多油水

基本上95% 既華人社團都係奶共, 被統戰, 僑務部等滲透.
大部分活動資源都有孔子學院back up, 直接或間接.

呢班政客成日靠班同鄉會捐錢做義工，跟住每年都去中領館開party

去到外國舉紅旗
食人血饅頭

好想捉佢地去經歷

共匪用錢兜口兜面向班法官掟過去

梗係啦
應該好多利益關係
咁撚多藍絲華人 中囯人
大撚把油水
中國領事有份sponsor 晒大學華人student unions 既經費 飲飲食食

絕大部分華人議員都係奶共
班人係靠支那動員票

That's true

你點知的

共匪在美加派駐好多間碟
運用各種方式搞移民: 工作簽證，學術交流...
Trump政府就係睇穿晒所以封閉孔子學院和大使館

一個政府升其他國家旗
仲要係極權國家，咁都無事？

偉大既侵

佢哋好古惑
舉例: ...開間公司請人...又要識講煲東瓜...又要識煮大陸嘢...
...總之諸多條件，然後詐諦話美國冇呢種人才，要從支那請人過嚟做
咁就名正言順咁輸入大量支那人，表面係做嘢，其實係搞滲透的間諜

支那大

国安侵

我地就快去踩佢地場

血緣詛咒